[不解] 究竟九龍塘9 D, 定九龍灣9 D?

天大難題!

你都on9

其實九龍城9 D

奶路臣街9 D

有巴打話奶路臣街9 D,點睇

還好

咁黄大仙黃Ｄ, 定黃埔黃Ｄ

灣＞塘

長沙灣長D定長享長D?

究竟大圍大 D, 定大埔大 D?

長沙灣啦

大坑大Ｄ

你地當長洲死架

自

push!!!

大嶼山 大角咀呢

昂船洲昂Ｄ, 定昂平昂Ｄ

大圍大 D, 定大埔大 D, 定大坑大 D, 定大嶼山大 D, 定大角咀大 D

大大力推

10連

9

8

7

6